點解會有阿媽阻住個仔健康發展？

21歲仔，自問唔係毒撚，平時有正常社交，有唔同嘅朋友圈子，自己有一份穩定嘅part time都返左三年，間唔中返下freelance攝下時間賺外快。

但問題係一直以嚟除左份定期返嘅part time，其他都要瞞住佢去做，因為我話出去同朋友食飯，佢會屌鳩我做咩出去食，唔留喺屋企，"嗰班咩朋友"，"乜得你咁多朋友啊"，每次講出去食飯都要諗過度過... （一個禮拜差唔多六日都喺屋企食）。返freelance要簡朝早，呃佢係返學，因為同佢講返工，佢會屌我唔夠錢洗咩，返一份咪夠，嗰份咩工嚟，留喺屋企溫書好過。

總之就係佢覺得個仔出去就一定係做D唔好嘅野，一同佢講就黑面發脾氣，以致到D朋友愈來愈覺得我係群腳仔，每逢有節目十次先見得我兩三次。

有人問我做咩唔反佢，我唔反係因為我覺得就算阿爸阿媽點樣都好，都係你阿爸阿媽，唔想頂嘴，點嘈最後都係自己唔開心，倒不如硬食。

唯一開心嘅就係佢地出發點係為我好囉，咁諗自己會舒服D，縱使自由度依然係低。

裙腳仔點會認自己裙腳
我明我真係明

辣殺

我有呀頭個FD 男 四十幾歲 佢個呀媽同你呀媽 有過之而無不及
唔比佢同朋友玩得夜就基本啦 十點半之後電腦唔好開聲呀 有過幾條女 但係就點都搞散你 搞到佢四十幾歲人都未結婚 我呀頭有問佢 點解唔離開呀媽or做其他野都好呀 佢個答案咪同你一樣囉 點講都係老母呀
清 真實故事就講左比你聽 自己諗下啦

愚孝撚出現

聽哂老母話就叫孝順？

你從哪裡來 你是誰 你要去邊

裙腳仔
唔聽佢話唔代表唔孝順

呢d廢柴永遠都唔會溝到女

on撚鳩，乜都照佢意嘅叫愚考丫傻鳩